上台／出機 討論區

呢個post會專講香港電訊商上台同出機優惠
（包括門市，企業員工，企業/商業客戶都有）

門市有分個人客戶同商業客戶既plan
個人plan就任何人可以申請，個人plan仲有細分學生同老人家plan
而商業plan係要俾商業登記證或公司員工卡片(只適用個別電訊商)先可以申請

香港四大台(CSL/3HK/SMT/CMHK)我都有用緊，每個台都有各種優點缺點
我唔係任何一間電訊商員工，只係成日住留意電訊業既野

成日有人問，網上sales信唔信得過？
你可以問佢拎員工編號同名，再打上熱線核實身份。
如果都係信唔過就落門市開plan。

網上sales開plan平過門市?
有部份係，電訊商有唔同部門，不過係門市劏機(即上台出機賣返部機)係有可能平過網上。

我主要出沒九龍區，所以都係九龍區門市為主
唔識我既人唔緊要，我介紹得你自然就會好服務
去下面呢十幾間電訊商門市(不定時更新)，保證好招待同有抵玩既plan

有更多問題可以入telegram group問我

更正返上面張圖